SHF拉打特攝魂展綜合POST873 瘋狂十月即將重臨

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

9月通販

預計
帶單找數啦仆街

9月25 (港魂)

20年 1月

2月

3月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

lm

投資者睇路

日後有魂限

抵制雞雄

繼續失蹤

笨大

雞雄哥話事

兔兔腰帶事件(下)

翻譯
笨大: 屌你老母整撚錯咗你哋咪又係照玩照炒 唔柒補了

雞雄搶到1001公平咩

躝啦厹

HG仮面ライダー NEW EDITION Vol.01 又復活

失敗了

輕輕一推

樓上2樓有個叫深紅之王

其實係咪預巴扑左厹 先入唔到post

女又俾佢溝晒 1001又搶埋
人生贏家

早有預謀

我都想有

不如你開個新㗎啦
唔好推佢呢個

隻w仲要同模換色

推分台

新post留名

你自己過去撩老婆啦

說好了的推爆個邊

改改腰帶再出

新post lm

Uber

咁夜有新post

因為預巴失蹤

新po好靜

上個post 好似唔見佢

留個名繼續自閉

早d訓

份assignment 未做好

咁快要爆肝，加油.....

我,偷左圖嘅話記得多謝我

到
預巴

預巴究竟去咗邊

早

新手留名

院長

老註早

咁早

有堂

陰公

去大阪冇份見到一車車既真骨

始終消化到嘅

老闆
巧掛住梨喔

勁猜遊戲
黑貓今日表現是否速遞寄存公司呢

望下啲單

btw你好似無

一陣開估 話唔定6-7pm先送黎

1 九龍灣自取
2 九龍灣自取
3 九龍灣自取
.
.
.
.
.
.
.
99 上門派件

早，唔想返工

望下堆單

各位早

啊雞

屌你成日唔上水嚇鳩死人咩

早
一日見唔到預巴個心囉囉攣

.........

電哎同屌他已出email又係黑貓

尋晚開隻冰拳中sad 無左個樽仔

九龍灣自取

咁大碌

全新有缺件難度:5星

全新黑甲斷腰帶角

Mission Complete

加油
條路好長

呢個架係咪適合放hottoys

咩架 ?你講個櫃定後面d u型架

無藥食

你記得問下賣家笨大補件果到點處理

好耐冇見

好耐咩

成日了

被消失一日

早
預巴好耐無見嚇屎人

消失一日就好似消失一年

預巴廢事比人激死 消失下都好正常

我會選擇唔答

唔比你唔答

今次時間旅行咁長實答到

總結九龍灣自取

好撚on9 成日都叫人過去 其實自己想聊女

終於出現了

尋找黑貓的故事

嗌佢星期六朝早送嚟算數

隨心出發

唔知wow咗未

將軍澳偏遠地區預佢半個月後到

上次特登走上去拎家政女神
拎完擺係度無郁過到依家算了由佢遲啲送上嚟

直踩上去算

我係當日到 不過好晏先到

一路坐車一路拆箱

有拆啡盒 一到屋企門口就掉啡盒

一諗到下個月啲啡盒

好撚大盒

咁早送嚟

no睇日本人咋

人
係米冇巴打訂呢隻？

仲未撳曬？

有

斗城仲有咩

㩒曬啦反斗城就應該

值唔值得買？我見5xx hkd

同aeon一樣廢既 不過aeon落左架

買啦望

有貨先得嫁

屌，真係無晒

值唔值係你定既
你問呢度 咩都實叫你買左先算

一板板

幾日前已經講過無哂啦

社長

一直都想入手一隻kuuga .連最後機會都無埋。
殺撚左我啦屌！

撳唔到阿美 撳左12月美仁都唔知有無貨

Btw日仁撳左隻法爺 22號後無更新過 係咪扣左比海關玩...

下個月一板板無人問津呢可能

一樣搶唔到

通販可能一車車唔使擔心

出e貓問下

要啦屌 客服問算

用D記定咩

好撚想買番隻kuuga擺係屋企看門口辟邪

咁咪衝現囉啲人唔訂魂限都買到啦, 驚閪咩

窮 用標準直送

有錢無野解決唔到

記憶中D記送shf都唔太貴
會唔係舖頭未俾件貨仁叔

中通上次先話唔寄ooo

我新手黎，乜9都唔識。

10月出 9月尾先問 都唔係好大愛姐
唔會買唔到 係未必岩你價姐

大家也是新手

又撚新手

新手預巴

成田出發左啵
唔通怕外國勢力...

又屈

識比錢就得貨一定有

其實我8月已經有問，我去埋各大玩具店問。佢地話無訂

早晨
終於見到預巴了

哦

咁係佢無機走啫
明天或後日到啦

無記錯六月頭開訂

Y拍 風車仲有開訂 4xx都有 係睇你敢唔敢博無實體鋪姐

訂野預早2個月既觀念
隨時姑仔可能好似ooo咁 到貨前先開 一開就係炒價

九龍灣27號先可以自取

遲下再諗

等緊用neo decade driver變無無嘅一刻

皇座派貨未

黑貓
派貨

九龍灣自取

九龍灣自取啦

阿士本人都講過話都想用neo DCD driver 變無無
然後開分身，最後用隱形走佬

小提琴

張櫈好頹下

偷膠偷到 應該輕飄飄到喊

同意

唔急玩kuuga其實唔洗驚
而家Kiva同OOO一街都係

早晨
新PO留名

預巴
唔係被show 扑ed user 心感安慰

炒孤OOO開訂599, 老現650, 6000jpy即係10-11算
反狗城開訂都係10算, 有乜好驚驚無錢比好過啦

關咩事

成日post唔見人

一度懷疑你好似姐姐咁

老現=現貨講緊炒孤啲現貨都係賣650

現貨呀巴打...

現時點呀巴打…

我仁撳左hobby japan同figure王叫佢一次過寄
但屌撚解佢都係要分開寄
差幾日出都係咁,下個月BB啲野可能都係咁

一板板任買

好似係

望住k同OOO

sor囉

預咗

想要小提琴

去老現買老現

可能得車有人拋售

張凳底

K先生架車同時王架車同一命運

佢地要貨唔要錢啵

影唔到嘅

但隻wizard呢 都唔見

大乳終於回歸

新手互相幫助

曾經後悔無訂港魂
現在好慶幸無訂

九龍灣原封不動中

又扮新手

早 新手留名

邊有真新手

OOO 跌得快啲

衝上去啦，大叫「我自己抬一箱走」

一盒咋 sor

OOO第一日老現仲有4xx

今日嘅新手

重新上路

得幾盒賣嗰啲閪舖咪撚提好過啦
連影都唔知見唔見到, 一陣有貨問好哂價, 埋到去比錢先坐地起價都唔知點好

+1

所以有得訂都係訂左好，起碼叫做係正價

法爺耐過呢2隻無計啦
法爺行貨都800 我日仁撳算

碌針有點阻

矮王腳唔掂地

盲反 佢係矮呀 sor囉

唔係kiva張野嚟

個椅背太高仲未有Ohma坐kiva櫈圖 有人貼咗影月坐

kuuga 未必有咁平

落唔落鑊既野真係冇人知
當年紅金訂咗孤 點知現貨隔幾日平成舊

無貨到的一日

送去扮工地址就今日有

Ded槍幾時到？

咁我都係 不過九孤自取

廢老枝分針有冇方法可以整實D除咗痴死佢之外

28292222

好鬆？

未有實物

預巴俾黑貓搞到痴咗線

從來無正常過

今晚屠下龍開party先啦

預巴預巴
Diend槍幾時派

打得入嘅咩

磨完熔山龍套裝先

打多幾次啦

港魂嘅話

打到邊先要打熔山龍

佢有撚咁大波

那個了哦

backhug都無波
慘

可以大力D撳實佢，但chok 一 chok 就會垂落嚟

佢有架
我琴晚試過

睇多次ex-aid劇情版，彈下彈下

聚魔之地
掘
掘
.
.
.
.
.
.
同埋掘

你覺唔覺爭緊d野

試過矽膠定砵仔糕?

要j少陣

塞少少blu-tack

劇情之後無再入過去想砌炎王龍多啲

試過打蒼火用近武

打到懷疑人生

試過國兒

喺淘寶衝現嘅廢老終於到手

淘寶幾錢

白警出現無人講？放鬼入警隊有無得諗( 推上熱門 )

馬雲廢老見起碼都9字頭

我搵到間衝現價比較良心嘅小店，計埋運費唔洗700港其他店就起碼700人仔up

咁又真係好抵

呢啲淘寶都信得過？

真係信得過

睇定啲先，睇下有無少件

聚興動漫店，但已經冇曬貨

補link

用棍打

用重弩炸到佢仆街算

原來po咗

用重弩炸＋迷之走位 （運氣）

用拔刀大劍

慘爪天鱗刷2日都未出

試下幫黑崎補圖

呢排都係刷珠，刷到幾粒好嘢
痛擊體力
挑戰者2
轉福治癒

呢款裙係咁 唔關我咪碳事

真點解咪碳成日比人屈

同埋你見唔見到海海隻手特登攬開d 明顯頂住

海海以為果度係波,點知係肚腩

今朝十點收咗，黑貓話個個月都見到我

挑戰者

美空睇翻樣算啦我大黑崎就有波路喇

....

超心珠刷到宜都未有

你咪屈囉 咪碳真材實料

刷咗粒超心加護

冇匠珠

想要增彈 散彈 解放

信我，之後會係咁出XX解放珠 XX匠珠，呢d佢都唔算好難跌
但要打危險度2以上嘅歷戰調查任

聽日玩大腿術士

藍精訂519
我嗰陣都嫌貴諗左兩秒

=_=

現充呀巴打
xxx同xxx

眼袋有時頗大

10月大戰
月中

月尾

魂展預28號打後到

一生巴
仲有冇訂嘢

時王把撚劍謎底終於解開 定無人理了

一生準備好換圖.......

兔兔

挑戰者m位滅盡都未打到

等攞kiva張櫈同電單車

你影啦！？

非撚是否一生失敗

要改了

等睇廢老做封面

轉咩呀預巴

出埋防氣絕就正

你pass曬果啲

又要衝現貨ex-aid boss同訂diend

就咁睇腰帶果部分真係睇唔出

反左光 點睇

無人係咁上下

速遞寄存

影相廢sor9

即係時王啦我放哂了
呀屌仲有隻疾風

廢老

我仲係原封不動

你有買過咩

Zio geiz ohma zio

支持廢老

成為風氣

學尋仇寶？

都幾辛苦

不斷仿效

可惜，唔岩坐

佢內部要出email

將自己染埋做粉頭未

好似好細張咁唔夠闊

失咗預算

咁快又新post

係好窄

所以真係好垃圾，咁同我訂日魂再轉運有咩分別，又係遲半個星期

一時手多撳咗非支持

聽住先

弱弱一問點解訂左港暈又要自取既?

一個去舖頭拎
一個去九龍灣拎

黑貓瀨屎

[member]屌,想問下我條DN槍係黑貓,佢話送到去宅急便,係咪即係要我去自取?
sorry第一次呢間/member]

自膠del多左

佢九龍灣果度好偏架喎

三個選擇
1.等
2.等
3.等
4.九龍灣自取

黨鐵總部附近

我查一查原來我果條都係
佢係幾點關門?

因為黑貓速遞呢幾個月嚴重唔夠人手送貨
你唔好采嘅話
25號派嘅貨你可能要等到下個月7號8號先收到
有啲巴打想快啲有得玩就會選擇去九龍灣自取(好似話要打電話問咗佢地先)

咁等ge話有冇話幾時先有？定要打去問

查貨件編號

本年度最高質SHF
有買貴冇買錯

唔該

而家回落返800-850到，下個月應該就會見7字

你都未計光之美少女

打去無人聽,肯定你地成班不停打緊去

嘩正喎

回落都要800 UP

打都費事

呢個好難答到你，因為佢得一水

幾時出2.0改下隻閪手

係玩具達人到訂左金銀龍免同diend 希望有貨

老老實實最高質點都排唔到佢啦下話

巴打有乜高見

多張閪冧黑貓貼紙

01 啲新皮套

遲d再販埋Hyper Kabuto 就正

自己睇

熔岩龍好似係今年2月?佢高質過廢老

塗裝係高質既，齋企已經好型
但O形腳同無咩配件玩（本身一拳一件太屈）就要扣分

轉運運費唔貴咩

等zi o 2等好耐

繼續斷手

metal build都咁平

人棄老婆心動上水

咁有部分產品本身響pbhk個售價係原價七算甚至更低
加埋$40運費肯定平過你響日本搞返黎
只係睇你介唔介意平少少要等黑貓寄存公司得閒先送件貨上黎畀你咁解

用色愈黎愈浮誇

早呀

嗯

講完兩句再戰到12點

留言個果然翁型態

我似認真咩？

大乳啲野你信一半好

今年d拉打色好衝擊

即刻有畫面

又撚人

個個都谷徵上腦

滅隻紫色

流料

滅同迅都型過二拉三拉

唔知呢

急咩

delta打咗去問黑貓話要下星期先送

已pm

pm咗你唔覆機

已要一

已回

已覆 check pm

Off topic
Lv0 Zombie會唔會出真骨？

2047都未必有

等到鳩都長

人棄社長

奧山沉迷玩mhw

問預巴借時光機

怕你變zombie都未出

好想瘋狂同佢屠龍

想俾佢屠我條巨龍

奧山

想問下點解巴打們可以追得咁貼？你地試開咩網睇shf售賣日期同開訂日子？

我睇返佢外傳 佢一出我即買

買十億

上黎睇預巴a夢

對佢更加有愛

收到晒！

新手lm
想入手cj w，除左Yahoo拍賣/fb
仲有咩途徑/門鋪可以買到

Ins食炒

戰隊

題外話 tlou partII終於有推出日期

排張凳100

kiva本體一定係小提琴

下個月psn送第一集

第N次特價時買左仲未玩

排101

淆底唔噉買

Ps3白金左 ps4都有買黎玩點知個粗口妹變les

條新Trailer有joel

射左

今日係咪無情報會流出

明天請早

明眼人都知你等緊無無

01幾時先有shf
就算而家講定都要隔半年先出貨

聞說2月 啫係下個月公佈

超人完咗tv先啱啱出基本form

我都等緊01

多數明年二月頭

其實預巴真係好似乜都知咁真心佩服

院長唔係流

預巴係神嚟

點解仲未流出下個月出嘅魂限
集氣無敵

照腰帶個情況黎睇，今年應該玩得無咁辛苦掛
上年治痾咩9都無貨又炒，但01起碼有行貨先

係左架啦

be the one跑出

金色閃耀的長髮公主

集氣！

盲毛一樣多

e個我都ok
點知爆冷出黑洞

黑洞龍我

galaxy muscle

預神

念力坦坦

build邊隻都殺

上年zi-o都係2月先出，差唔多啦但出得黎，應該都有升華from

build = all in
zi o = 廢老ONLY

唔知有咩訂，搞到冇晒工作動力

01吉親手形態

望下啲單

出隻blood俾你

全黑METAL BUILD

都殺

到底有咩情報係大乳唔知㗎

等唔到就丁住呢隻先，不過都要等到1月

黑貓派貨 未來個價點 等等

時光機呢

你收埋咗

diend同金兔銀龍係咪都會好似hazard咁
遲啲日魂會有

咪係櫃桶

黑貓做寄存架喎, 都唔做派貨

通櫃
雞雄哥sor

新手唔識

今日到貨

下個post交返比你

女上司最愛！？

睇片 廢老好似都啱坐張櫈想快啲收貨試坐

到時先算

櫈太細

開PO標題最長可以幾多個字

太長唔太好...

每日指定留名3/3

養肝

又要追車車
被笨大迫害

日任達成
獲得［大乳回覆］（一個）

屌，一陣又秒截炒老現

一生巴好耐冇見

藍精慣常手法 f5大賽

唔好再出咩令和特價
正正經經出一隻啦好嗎

放心
肯撚定

屌 食板長間鋪播時王首主題曲

300玩手仔
令和特價200玩手仔炒到400

扮工嘅邊個瞓你講

大叫 輕先

買公事包送車

佢兩個一齊玩

好彩今次架電單車都食得落
公事包劍

1 result found
- 預左架啦

公式化玩具

希望佢會播美空首新歌

認同 今次可以課車車了

大叫iwae

蹤已失

預閪左架啦

食食下企上枱

唔記得左咩樣了

sor囉 買咗

拎起睇咗陣就擺低咗 鋪緊塵

綁時王都算
仲綁埋基子

態度正確
發覺大部分玩具買返黎都係好似check qc咁
開盒 睇完 入盒 遺忘

送兩個19地台

check完當全新賣

全新99.9999999%

中古又全新

學到野

時王呢條line
利申有買基本方

買左隻時同銀河最強算

唔好咁大聲 得我咁良心
其他人玩完影完罰企完仲有99% 我多嗰0.99999但求打個和

呢排無乜新野學

差唔多
Woz真主角

時王炒賣熱潮暫告一段落
屎撈溫又未有新野

差不多了

基本方同果然翁

琴晚仲係學校仲做緊野原來班大陸學生係連儂牆打香港學生
係台灣喇,真係以為係你地頭咩

夾佢返中國啦

星之卡比童年回憶嚟

係正
但出太多款
追不了

預左學校係春袋唔敢出聲
睇番新聞已經射左個波俾警察

暫時第四隻，又多配件可以換件玩
三百一隻幾抵，同埋卡比幾啱出土人

我買左隻卡比機械人,但係隻卡比又用啲垃圾膠痴立立

隻有甲超西布洛尼做咩係咁跌價？？？
記得上兩個星期要650

一車車

三百咁貴？

頭一日就已經見499-580

訂價係咁上下可能之後跌價呱

有出油？ 竟然！？

收到電話話有件派 以為黑貓送dx dnd
點知係日仁派野

因為之前兩隻訂價係26x

btw我最記得第一隻出嗰陣
第二日就賣哂
周圍都冇

卡比塊面

機械人大大隻好撚正雖然嗰集無玩

卡比lv99
但隻細卡比真係

黑貓幫唔落.....dllm

黑崎bb攬住隻狗影相

狗官扑咗雞雄

黏土人係呢啲價喇

今日接埋隻兔兔

人人有兔玩

都就月尾未寄黎咩？

今日買咗條時王腰帶
好撚正 雖然好遲先入手

未收件

開咗房等你

煩膠音效

陪完女上司玩星之卡比？

原來係咁被嫌棄

鯛魚燒港魂瞓醒未話說？

遲買平好多

ok稍後

唔係話端記自己賣咩

睡記拎咗做行貨派

無點留意都好似有啲記憶呢到有人咁講

自己玩 那有女
盒嘢仲係炒孤到

睡記散貨就係俾百貨同玩具舖當普通dx咁賣？

展望下個月

慢慢 我無乜嘢想打
首次探索聚魔之地

呢個又唔會

唔肯定

五盒SHF 兩盒MB
仲未計可能後追嘢
諗起都扯旗

改色改個頭，重hea過二同三拉

依家算貴？

諗緊佢會點散貨姐

藍精

一陣傾

你宜家咪算遲買囉 都播完哂

不了

其他細舖都有行賣

滅唔知係咪搶或人個wing progress key黎變

佢2個遲早洗白

好似得隻真骨然後無了
魂展我當11月算

好大機會搶嘢
一係俾人偷

細舖拎得幾多啊

利申純粹食下花生

佢地有開訂

想買好耐 不過好似好唔抵玩

我都想入但現貨衹見$850-1000你用幾多$入？

都差不多一年前出貨個時無訂咩

咁岩有直送 十算左右 點都抵過香港二手行貨都仲要7xx

⋯⋯⋯⋯今年啲設計係咪新穎得濟正常少少其實成件事好好多唔好咩

個時仲堅持通販野唔訂 同埋開頭睇人開箱qc好差 所以肥趣5xx都無入

Btw 初版黎 但qc唔錯 唔計d死人水口位既話

個啲我放棄當睇唔到算

劇情搭夠個時咪又係個個都真香

東映再一次強姦我嘅審美觀

係心口比較礙眼

後面幅相

一盒危險兔坦一盒海海牧場畀咁大個箱我屌那星你平啲運費好過啦

左邊嗰隻幾好睇喎 粉紅搭白色幾正

三廢膠

出面有裏面又有

太多相
都係唔po喇
自己去睇

每日指定上水4/3

竟然

代購？
我以前買過一間又係咁，
Bandai 啡盒又幫我扔過
幫我開盒又試過
之後嬲得滯冇再用

同腦細力戰完未

仲未派比我 希望聽日到

有冇巴訂左 / 會買下個月部15機
睇返藍精開到9算訂
炒孤係咪冇開訂

今次兩盒全新反而又冇開
上次盒真骨斬鬼開到勁樣衰

你睇幾多包裝

係好on9架

個價真係要咁貴 ?

大乳黎架

同我一樣儲齊

38500羊
藍精開價都3千5
Cls

仲諗你quote我屌藍精做乜鳩
拉返上去先見到

收完訂執笠

巴打係有興趣定叫我收皮

有興趣

比較好奇你唔要rising hopper 諗住玩咩

我留個tg

有食玩版 所以唔洗要多隻

食玩差好遠啵 個制唔同無咁爽
睇下有無2手好過

風騷

dklm 又係仆街藍精帶頭炒
冚佢個家剷
上次 kiva 又係咁撚樣

原來食玩冇出技啲聲

我隻超合金魂GAO GAI GAR玩得幾開心喎
除咗塊面差啲之外都感覺唔到有咩大問題

邊間，我要去幫襯

推返張圖先

死黑警

又唔做野

點跟

各位點睇呢隻架

依家追番真骨wizard同埋kiva會唔會好傻豬

睇你夾咩figure 夾shf站屍其實麻麻 同上一代魂stage一樣

一次過買晒兩隻，再加埋KIVA架電單車，二千蚊都埋唔到單

星期五出去行個圈睇下價先

唔止你...

其實唔係鍍金我都會買
但鍍金真係受唔到
可能我真係唔鍾意閃令令

幫你收個小提琴你就無咁傷

自己都買左隻超合金魂嘅gao gai gar，感覺玩落無咩野

插水價嗰陣買 好抵玩

警察濫射催淚彈令柴犬患上緊急性吸入肺炎

狗官仲健在?

岩岩得閒開隻DCD armor, 發現長短腳 有無咩簡單方法可以攪攪佢

$1080個時係真係抵 完全變型令外型無咁靚
火車膊頭怪怪地

仆街警犬，狗狗無辜㗎

雖然唔係柴柴而係秋田犬
但我都係死黑警dllm

Goldion Hammer都好型

金色影到變屎色係點做到

有D想入多隻廢老

隔離台

我都覺滅好似exaid

今日現貨入 280

Agree

黑崎寫真幾時出

終於入到蕉爺

幾錢

$320唉屌，乞返黎咁

ok啦

btw苗吹講緊toyav

Toyav又搞乜

講割蓆 又係d無利用價值就898

玩玩具都要分化
班佬夾夾埋埋都過百歲
都係唔化

我諗住試下俾個小提琴同張櫈隻wizard，睇下啱唔啱用

10月10

孤既kiva車係咪未派

黑貓瀨緊屎

老闆幾時攞

等佢派 唔急了

黑貓派彩時間

諗緊自取定等到佛誕
2把槍加屌他
驚佢好大盒野

等佢送黎算廢事自己托返屋企

早哂兩位

直接叫你到九龍灣拎

今日七爺，唔知孤仔係咪攞行貨

實有啦

皇座

黑貓

突發
小提琴送出中

之後星期一先到你手中

入咗時間黑洞

環島遊

遊車河

我都係等佢寄算

費事俾黑警屈

鳩德冇著數收就屌鬼咖喇

黑貓軍火庫

啲自取...

好彩支槍個色夠膠

即場 輕先

即拉

Btw 依排d SHF 除左拉打有人買同炒之外，龍珠同星戰做乜插到咁

大波熱潮過去 星戰受劇情拖累

btw得隻廢老炒到啪啪聲

各位早射

套套都見有少少炒，睇來開始少左人洗錢

早見到依隻豬就開心

兔兔老閪都唔食炒
分分鐘交收完無補件

咪係一定好多過左海就神仙既賣家

開始有啲人話會遲下補件比人 驚無人要
信佢就奇啦真係博唔過

個賣家分分鐘再另售

真心呢度有人冇兔兔？

一定會有

我

賺二水 舔舔脷

同意到時求人俾件又等人覆又約交收

未到手姐

真 齊件套套 +$150

yes 拎完又可以

無白點

預巴你係咪要
我孤訂，拎到補件再比你？

好呀

原來係未到

!!!!!!!!!!!

...個素體環保到

....... bearbrick 咁 copy and paste

不過一出就買

太天真啦，少年
如果大乳都無嘅話
咁應該世界末日啦

...
應該都pass

入！！！！！！

不過個樣唔似出figure

Figure rise standard

我
build得hazard同仲未到既熔岩

O..... 即係換貼紙

9成同模件 1成新版件 改少少
輕鬆又環保

笨大真係勁環保方式層出不窮

睇真d其實好多唔同

希望出SHF

希望嗰系列可以長做

呢2隻都唔好賣就好難講
S1個3隻應該會出齊既

想問之前成功同玩具達人交收嘅巴打係用咩方式聯絡到佢呢排面書PM佢冇反應冇已讀

喱間垃撚圾, 一隻炒唔起既通販真骨OOO都搞成咁, 搞成個半月都比唔到人
仲有人話同佢訂咗魂展貨我真係恭喜你呀

+100 分分鐘無補件你衝埋我果份了

8月攪到9月尾

唔怕
睇唔出有問題既咪照衝都得 反而都唔覺

又變咗啦

下個月evol

11月喎巴打

通販得閒比下貨你 等人信佢有貨比
魂展貨收完貴訂 走佬

ps陰謀論mode

梳 當左依家10月

喱個造型正好多

櫻島依加過千既！？
想追返依加放棄

op咪有紅眼長髮ver 唔係唔係宜家個ai既前身

魂展出貨無人要, 半年後魂限貨食住個熱潮反而上千
唔買了

有無升得咁勁

我屌又睇住升

二手都1100
即刻無興趣了

開嘅啫 邊有人要

想入新1 不過宜家個價都不了

都係既吹既姐，無成交

我等緊舊一

補件再加150

都懶得睇fb啲價

左手交右手托下市先啦

有心想追，一睇到個價就

咪係腰位拆囉...

咪就咁分屍 拆膠膜無拆過咩

賣來賣去十幾個post 都係同一盒

習慣扯出嚟

自推一次，有無巴打中呢種SAD
右腳ball join出左來變長短腳

啪唔返入去咩?
浸下熱水啪返入去

圖一羅友仔果到怪怪地

唔扯啦, 有膠膜可以扮無玩過

有時會扯爛留左係個gap位

唔夠用膠膜影相呃like勁

試過就咁硬啪唔得
咁今晚試下浸熱水先

睇唔到就理閪佢

拆腰拆膠膜咪可keep返膠膜
會唔會講完有人放盒連膠膜100

日版再 +$150

要1 已pm

隻隻我都係就咁扯
未試過扯唔哂

10月到貨
順豐到付
先到先得

點怪怪地?

已入全數

你勁嘛

請pm入數紙
貨一到就會寄出，亲

嗰個膠post就由鳩佢啦 啲價膠到仆街

cosplay連cast off都玩埋

新手一問
今個月好似得閪手 同銀河開訂

正好多 淫邪好多

唉

bamdie打左黎
已收貨

早
1001

1001

琴日四點幾個運輸打黎呃鳩我話可以六點送,點知後尾睇返系統寫返倉

唔知amazon jp買野要幾耐送到黎香港呢

打都無打過黎

上星期五佢話出貨預兩日，星期一晚收到

次次都係叫佢放管理處

已收貨

今次預巴開?

正常 最方便
不過打都無打過黎 都唔知佢有無上過黎

無咩新嘢

下月派貨消息

希望在明天呀嘛

未有確實日子 費事啦

交比你了

次次都係就咁扯

我要做新手

食飯中

又扮

真新手

私樓先得

SIC去左邊

應該派緊

各選手召集

..

明天會否有新魂限

見到啦

院長回歸不？

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

推

不

藝術品

你地揾人搞掂佢